
                      La historia de dos hermanos con vidas totalmente opuestas que por arte de magia se ven intercambiadas. Película del montón, nada novedoso dentro de este género. No merece la pena pagar una entrada de cine para esta película. Simple, un 5.
        
            